中國出咗反制措施！！！！

型到出汁

屌 驚到我賴屎